［核彈］取消夜馬一定要煲大佢

眾所鳩知賭馬係藍絲廢老嘅精神食糧，97後如果無得馬照跑肯定暴動
所以今次呢個千載難逢嘅機會一定要煲大佢，要話俾呢班人知係何君堯搞到佢地無得賭馬！你唔理政治，政治都會搞到你
先下手為強，唔好俾對家賴落示威者度

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

明明取消何妖比賽資格就搞點

支持煲大

乜鳩都核彈

一定要取消啦 班福建幫冇性 何君堯走你數咪去佢辦事處追囉
入馬場搞埋其他馬迷都唔知為乜

今次係對廢老特攻核彈

對我地一般人緊係無用啦

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

無錯，要對準目標

唔講先實俾對手話

所以要先下手為強

老老豆豆真係好多廢老屌，要好好運用呢個機會

其實何妖先係攬炒派

【新。白宮聯署】- 請國會「原文」「不減辣」通過香港人權及民主法案

在中美貿易戰中，中國已打得傷痕累累，而中國對外貿易及外資，有超過一半經過香港，故制裁香港，會是對中共的致命一擊。因此中港必須妥協，以換小命。如今法案雖獲很多美國議員支持，值得高興，卻不能掉以輕心。確保法案能有效威脅中共，才能幫助香港。絕不減辣，我要攬炒！（我抄 香港自治行動 專頁嘅）

留意返，呢個聯署一定要快達標，因為要盡早畀美國國會知道我哋嘅意願。

簽＞查電郵＞確認電郵＞叫十個人簽

齊齊簽